[突發] 反啦反啦，中資Pacific Coffee都話要Free Hong Kong！

Marketing Team 一定係黃

P 牌推唔郁

真心膠

反了反了, 快啲推出中國, 叫中國人制裁班漢奸先

如果有支國人抵制既話我再考慮下

Free Hong Kong Theme

解放香港主題

識玩

又會咁岩Free Hong Kong 之後就落下一行

擦邊球

[free] [hong kong] theme
[free hong kong] theme

收皮啦，boycott

個Textbox咁啱唔夠長咋

一定要放上微博等大陸人認清

華潤........mkt team 玩命...

兒子生性病

屈

其實點解冇乜見pcc被裝修，剩係得Starbucks中招

擺明黃
身爲藍絲一定會抵制

華潤真係執7佢啦

國企就搵位話佢黃
Starbucks就搵位話人藍然後裝修
愛國呀大家

我抛磚俾下提議班裝修師傅

玩命

不反了

唔好諗咁多 應該只係曲線叫人唔好裝修

前線深黃出現了

同吉野家媽刻劇停手足一樣

放上大陸 裝修都慳番

正解，逼人選邊

自己知咪好

P牌推

笑左 似係專登 實比老闆抽稱

Free Hong Kong
Theme

好啦 見你表現好 今日飲一杯

右邊個度free係 adjective其實係可以唔洗capital letter 但係cap左

堅持.....唔飲

中資嚟㗎屌你

告發佢比藍絲聽

不了

似係免費嘅 HK Theme bag

全力推薦
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

你咪撚癲啦

中資不考慮

屌

希望下場唔會一樣

Pacific Coffee前線係黃

證明識英文喺幾咁重要，玩鳩啲無知識阿頭撚到揈下揈下

中資

左面hong kong後明明有位落埋個theme
擺明整圖嘅玩野
但又竟然出到街

睇大細楷就知咩料啦

interesting

加分

woohoooo

光復香港主題購物袋

下雨天留客天留我不留

冇良心嘅人做好事
有良心嘅人做壞事

冇良心嘅人對社會影響=做好事嘅有良心嘅人

唔好推

推

五毛見到肯定碎哂玻璃

迫港資英資奶共，然後打藍扶紅

Starfuck係美心代理
美心太子女做既野嚴重好多
劈屎忽係中資但暫時冇對我地造成太大打擊所以冇報仇既迫切性

Tag Line 多數除咗preposition 同article之外全all caps
所以唔可以咁講

點解唔係打藍再打紅?

幫佢喺大6宣傳下 對家識玩分化我哋就唔識？

靜靜雞啦
唔好好似扑野家咁累marketing team俾人炒呀

以彼之道還施彼身

手足黎架

今朝見到都打個突

反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇反喇

應該係 themed

多得伍淑清唔少

好好奇點解呢份野會出到街...真係成間公司無人識英文咩 可能mkt 手足見近一月已經搵左工準備轉 放手一博

新聞有播1號嗰日登龍街嗰間d玻璃好似何妖老母個墳咁啦

on撚9

F字仲要係大楷

一直在玩命

留名睇玻璃心發作 > 出簡體聲明秒跪

用themed就要寫Hong-Kong-themed
但就咁用theme都冇錯

拉

Push

Get a Hong Kong theme shopping bag for free
收皮啦Pacific

同hsbc一樣

鐘意去中資嘅 去完冇人割
唔好喺度話人搞starbucks hsbc 又唔搞中資

中銀 富臨 一樣被追撃....

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

a free hong kong

咁大膽

變曬做U Select, 賣Tesco嘢
咪一Q樣係華潤

左邊咪[Free]

中資，不了

感覺上啲中資大集團都開始藍扮黃

加分，不反了，但都係唔飲

論排版重要性
Free
Hong Kong Theme
Shopping Bag

SEND 去藍屍谷, 睇二邊一齊罷買

咁直接Get a Hong Kong themed Shopping Bag for Free得啦
而家讀又撓口又俾位人入
Marketing唔係突登玩野的話都幾insensitive

紅裝修。

真勇武

吉野家？人食架？

佢正文咪咁寫
所以擺明特登
佢係專登話比你聽 我知可以咁寫

多得兒登仔唔少

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

人地Marketing 特登又要話你知咩

根本唔係玩野
係想混淆搞到冇腦嘅覺得佢哋係暗黃
又借位洗白
中資改不了吃屎

中資暫時冇對我地造成太大打擊????????????

點解我上佢個網揾唔到

華潤系反習了

跟住係marketing被炒, 好快步吉野家後塵

好明顯特登

起碼識玩

買就唔會買
轉貼當支持

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

反了反了
華潤快啲賤價賣盤

Free Hong Kong Theme

Designer手足?

發夢見過有

Goodest English

好肉酸。。。咁就話黃 同細頸瓶有咩分別。。。

free shopping bag

咁你係咪要全香港只要係中資就拆佢
美心一定係嚴重好多，佢向全世界用假新聞抹黑抗爭仲大大聲同全香港年青人作對喎

Free Pacific Coffee First.

俾知那人知道就得

一句，如果唔係中資就拆，咁我想問下點解要搞支資銀行，佢地「有向全世界用假新聞抹黑抗爭仲大大聲同全香港年青人作對喎」？

擺間店上檯即要人家炒marketing team?

食中資, 冇良知

"Free Hong Kong" Theme shopping bag

免費香港主題環保袋
解開香港主題環保袋
中文英文都同樣博大精深

xxxxx 前線好多黃
xxxxx 有獨特管理文化

吾反了

笑死 你知唔知自己講緊乜

當一個冇實權唔知揸住幾多股美心既創辦人個女去聯合國抹黑
所以你要裝修晒所有美心集團既野
而華潤成間國企你同我講唔嚴重 呢個咩邏輯？

我問返你 華潤咩人創辦 依家股東邊個呀？
中共肯定冇抹黑你啦

歡迎pacific coffee 加入黃色經濟圈

屌你咩

想睇會唔會即炒Marketing team

扮黃

經濟殖民姐, 未係種族清洗

低調處理算啦，
幫佢宣傳乎?

有諗頭

希望Pacific coffee 唔好學吉野家咁炒marketing

去PCC fb 留言多謝佢為香港發聲
睇吓佢跪唔跪

拎去用

咖啡店大把黃
洗幫襯佢

中國人壽隔離間pacific被打爛玻璃

app 先有

Thx Pacific

下, 中資喎

屎水嚟㗎Ching唔好再踐自己

入去打句 Free Hong Kong 啦

free除咗自由 亦都有免費呢個意思

你覺得大粒嘢唔會知？

可能晏啲會up過張新圖

Free 個F 字係大楷

幾高招

會唔會又好似吉野家咁

炒硬

啱啱經過見到依間Pacific coffee 申請緊酒牌，我係唔係應該反對?

(利申: 住係樓上)

識玩又點
Pacific 紅底

靜靜地贏好無？

根本前線係黃

反佢老味

#FreeHongKong
（一定好快被下架）

前線mkt team好多都係黃

中資係罷買唔係裝修
如果所有中資都裝修, 全撚部made in china嘢都有支拿人賺錢做老闆啦

明明紅色資本對香港既禍害先係最深

咁冇人幫襯咪最好既懲罰囉

國企黎架戇鳩

講唔撚通
乜撚嘢叫 Hong Kong theme
佢憑乜撚嘢代表香港

推啊

識玩過小米五大平台

Free Hong Kong

點解唔係Get a Hong Kong theme shopping bag for free

曱甴平

咁小米真係慘
7月表左態都比人裝修

玻璃一地。

唔需要深究全段

去登龍街望望

不如答下我 美心咩原因比人裝修？
華潤作為真真正正國企
有邊一樣唔中？

新一代係咪已經無人睇etv

Free Hong Kong

Theme Bag

小米五大平台

支持marketing team

我會笑
但唔會幫襯
marketing team 係提醒我地
你想買呢杯？定FreeHongKong?

你唔知聯合國單嘢?
真真正正國際層面喎
你假膠定豬隊友?

咪係囉
不嬲裝修大家都有共識
咩嘢made in china都裝嘅話, 世界末日都未裝完

嘩 你唔講 我都唔知呀

華潤wo 中國國企wo
中國共產黨叫咩層面？
你假膠定豬隊友呀

裝左，比人捉鬼姐

一樣唔撚飲

中資一定不能放過

唔可以比佢有任何活路

試想下對家會唔會留條路比香港人

感動

華潤MKT TEAM玩命

扑野家味濃

出埋Free China Theme先講

半年先出黎 驚死被私了罷了
不過 肯出黎講聲freehk
放過你啦

下面正文個頭盔戴到實

全滅